今時今日有冇人試過結義？

以前聽得多
今時今日仲有冇人做

結拜